強烈建議夢境中既立會義士盡快開記招表達訴求

1. 唔知幾時有狗/更猛既野會衝入黎
2. 人唔夠多, 鎂光燈都係辦法

自己想留就留, 走就走, 執生

個夢好真實
聽日返工, 各位發個好夢

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當